金田一加柯南聯手殺人,係未無人可破?

理念唔同,好難合作。
夜神月=thanos 合作應ok

唔同啦，死神筆記要寫名
金田一同柯南，只要佢地去邊，
d人係自然會死
佢哋就係死神

柯南老豆同金田一爺爺聯手破

福爾摩斯可破

當小五郞真係鳩流流

L冇捉到夜神月，你自己走去睇，Wiki寫得好詳盡（應該係）

想睇小五郎同劍持sir聯手多啲

係 如果你同時見到佢地2個既話 應該已經死緊
一係你自己主動殺人 咁就唔洗死(佢地唔會比兇手死)

服部平次

金田一有兇手被揭發就自殺